{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100058",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 호텔 그레이튼"
    },
    "text": "布団、小さな枕と大きな枕、空気清浄機を提供します。 また、ワンルームタイプと2人部屋へのアーリーチェックインが可能であり、連泊する場合、貸室料金が追加されます。 客室タイプはスーペリア、スタンダード、ミニルームとそれぞれ特徴があります。 スーペリア部屋は浴槽があり、スタンダードとミニルームはシャワールームがあります。 ホテルは全部で25室の客室を保有していて、周辺には上鳳駅、忘憂駅、面牧駅など複数の電車駅があります。 韓国語で案内され、メールやカカオトークで予約できます。 予約の際には現場の残りの客室を確認することができ、現場予約のお客様には最高の部屋に割り当てたり、ルームアップグレードサービスが提供されます。 平日早朝の入室の際にはアプリ予約の場合12~13時退室ですが、現場決済の際には入室時間から12時間STAYが適用され、電話予約が最優先に適用されます。 連泊予約の場合は、昼の利用時間を除いた宿泊料金のみ精算され、追加的に昼の利用を希望する場合、追加決済が必要です。 駐車は駐車客室当たり1台に制限され、上鳳駅と望宇駅に位置するバス停を通じてお越しください。 宿のレビューの中には清潔で親切なサービス、快適な寝具など良い評価もありますが、狭い部屋やメンテナンスと清潔に対する不満、匂いや蚊などに対する不便な点も言及されました。 客室は最大2名まで利用可能で、最大入室人数を超えて入室した場合は退室措置となります。 100%布団（60数、225T、1200g）と大枕、小枕の2タイプをご提供します。 また、空気清浄機、ティファールプレミアムヘアドライヤー、ティファールプレミアムヘアアイロンが備えられています。 ミネラルウォーター4本も提供されており、全客室では無料でネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブをご覧いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルでは、どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "スーペリア、スタンダード、ミニルームの3つの客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "上鳳駅、忘憂駅、面牧駅など、複数の電車駅が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの予約方法は何通りありますか？",
            "answer": "韓国語での案内、メールやカカオトークでの予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、貸室料金は追加されますか？",
            "answer": "連泊する場合、貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "予約時には現場の残りの客室を確認できますか？",
            "answer": "予約時には現場の残りの客室を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインは可能です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインをする場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインをする場合、追加料金は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、どのような料金が適用されますか？",
            "answer": "連泊予約の場合、昼の利用時間を除いた宿泊料金のみが精算されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車は1台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのレビューでよく言及される点はありますか？",
            "answer": "清潔で親切なサービス、快適な寝具などがよく言及されますが、狭い部屋やメンテナンスと清潔に対する不満、匂いや蚊などに対する不便な点も言及されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 382
    }
}